[尖東]到底九龍香格里拉行人天橋部𨋢冷氣壞咗幾耐冇整

[wow]?
好似至少成年喇